在政府和倡导团体似乎对加强监管有很大的兴趣的时候，这份报告试图从这些经验中学到什么。 关于生物识别技术的八个案例研究向我们展示了前进的道路Karen Hao, 2020年9月4日，MIT技术评论 
 在投资者对电动汽车公司兴趣浓厚之际，一家由比尔•盖茨支持的初创公司计划通过上市筹集10亿美元。 比尔·盖茨支持的电动汽车电池初创公司将利用华尔街最新的噱头上市 
 在许多领域，人们对小型、夫妻店、独立和手工作坊有着强烈的需求。 美国隐藏的双寡头垄断(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼经济学 
 我认为，在美国，人们的胃口越来越大，越来越认识到这对我们的国家不利。 美国隐藏的双寡头垄断(第356集重播)|Stephen J. Dubner | 2020年9月3日|魔鬼经济学 
 Watson说，通常情况下，在11月和12月的促销日和购物狂潮之前，电子商务销售现在会进入一个平静期。他预计过去五个月不会抑制人们对即将到来的假日购物狂欢的兴趣。 超越繁荣和萧条周期:太阳报如何增长和稳定其电子商务收入 
 为了刺激你的食欲，你可以在这里重温那个辉煌的时刻(并观看2014年峰会的其他节目)。 节约时间:2015年世界妇女| |014年12月23日|每日野兽 
 在《卡通和麦片》中，他唱道:“回想起我早上吃得津津有味的时候/苹果杰克，一无所有的时候我就去看电视指南。” 大卫·莱维斯利| 2014年12月14日|每日野兽 
 在飞行的时候，她已经“恢复了食欲”，并且能够在辅助下行走。 携带埃博拉病毒的英雄医生飞到美国是错误的决定吗? Abby Haglage 2014年11月17日|DAILY BEAST 
 除了头痛和不安，她还失去了食欲和体重。 见见Julia Child of Weed |Justin Jones | 2014年11月13日 
 还有她开放的性欲，库克在书中一节又一节地提到了这一点。 Janis Joplin的Kozmic Blues |William O 'Connor | 2014年11月8日|DAILY BEAST 
 他胃口很大，幸运的是他是寻找角虫的专家。 《鼹鼠爷爷的故事》阿瑟·斯科特·贝利 
 然后是一种紧张、焦虑的感觉，使我食欲不振，无法吃饭。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 这顿饭大家都吃得津津有味，因为韩国人从来不为胃口不好而感到内疚。 我们的韩国小表弟|H。 李·m·派克 
 晚饭吃完了，很容易看出奥立弗对它没有什么胃口。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 我心甘情愿地答应了; 三十英里的骑行使我有了猎人的胃口。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种